## Описание

Простая реализация интерактивного управления освещением (светодиодом), используя команды пользователя и показания датчика.

[Видео демонстрация работы](https://drive.google.com/file/d/1w1A8ncx2PP8gilzrfIJ-URdx-fxm5Tsy/view?usp=drive_link)